換機，要a71定Zenfone 6好

買左a71 比老媽

等A71 5G

ZenFone 6旗艦機黎喎師傅

a71有八達通已經贏晒

a71, 因新機
我最鍾意有新買新

a71

牙石係香港極少數售後服務閪得過三叔既牌子
買咗請祈禱唔好壞

A71

如果呢2個選擇，一定係A71

駁唔到
買張hkexpress去台灣買好過

我成日同fd講
asus mobile 同 asus 係兩回事
香港皇家上到去又受氣又幫唔到手

用緊A71，幾好

出銅鑼灣買